
                      Es un clásico, y muy buena para la época. Otra vez "EL rey midas de hollywood" nos sorprende con otra película de mucho presupuesto. Tengo un amigo muy feo (que se parece a un dinosaurio) que le gustaría salir en la siguiente entrega
        
            